自由系? 以連登仔之名呃選票

1. 自稱政治素人?

順便睇睇當中的香港青年總裁協會
香港青年總裁協會創會會長袁志平背景

2. 對人不對事，為攻擊熱血公民而攻擊
事源熱血公民社區主任講述大陸人行丐露宿問題。自由系成員竟然話該社區主任歧視此類"無家者"

借位

被控義士們依家點？

香港青年XXX 一律係共狗組織

hi, 分化狗咁早開工啊？

hi 五毛咁早開工啊？

2019年仲有呃選票呢個講法唔知以為「呃」左你張票香港就獨立到

屌，要戴眼識人

掛羊頭賣狗肉？

我只係貼事實
冇叫你知道呢啲事實之後就唔支持佢

頂 個躲咁紅都話自己係素人, 青年節紅底架波 蝦街坊睇唔穿

繼續無聊搵下
藝術家王天仁，單睇有藝術工作者做議員，我覺得係好事。
佢與設計師林欣傑（Keith Lam）是好友。
林欣傑是廣州美術學院客席副教授、「深圳・新媒體藝術節」藝術總監及顧問。
似乎與大陸藝術界關係不淺

好友都唔得我老竇老母係深藍絲係咪仆街

識分立場同關係未

我係深黃，但我屋企有親戚係護旗手藝人，唔通我又係大仆街咩。

擺明紅底扮黃

鬼鬼地
唔係好信咁有spec嘅人會為普通人出聲

如果有人同護旗手係朋友
做同一行
仲要間唔中一齊出席活動
你都覺得冇關係既話，咁冇喇

新政黨，唔同政見會企埋一齊? 番去諗過個合理啲既解釋啦

自己區嘅各自幫手留意下啦

連登根本就只係一個平台，每個人都係獨立嘅咁點解有人可以代表到連登仔？更加唔好話點解會做到黨

岩，根本係平台，冇話邊個代表邊個

一開始開個記者會都已經有人討論過，但叫做得到個共識可以繼續做。依家仲要講到係有利益個喎，用連登仔名義出選呢個牌頭係咪應該改下呢？

事實已經擺在眼前 blacklist佢唔該晒手足

觀塘協康區的全職社區主任馬嘉駿
搵唔到做左幾耐
但上月先突然彈出為選舉擺街站
今日佢擺街站派卡套

另外自由系既商界動員力唔知點解咁勁

素人都可以搵到一大堆專業同商業producer

素人緊係呢幾個月先出黎，唔通2年前已經知要選

自由系邊係政黨，只係宣傳平台

原來係用平台之名扮無黨派，仲衰

問：光復香港？
自由系：er...er...時代…er....

推

又係新飯民

咁早開始開工呀？咁驚呢班人贏？

自由系唔係政黨
平台嚟 見入面啲人有自己再搞組織

佢唔係利用連登個名我得鬼閒追擊佢

唔好因為一個人就講到其他人都係鬼
自由系只係一個宣傳平台俾冇政黨既素人
各個素人可能有自組地區組織 但唔係政黨

好合理 我都唔敢行油麻地條隧道
無家者一回事 無家者加大陸人就肯定好危險

我個理解係
樓主認為自由系有古怪
叫其他人（包括自由系新郎新娘）小心啲姐

不過我會覺得有啲明明社運名人，甚至區選立選名人都話自己素人實在過唔去